老母胃炎發燒 醫生都睇到

發燒唔比照胃鏡
胃痛左好耐 痛左成個月
上星期做左檢測 無事

做檢測

胃炎又點會發燒
你胃好痛仲要發燒 不如捻下係咪膽囊炎 胰臟炎之類
照個超聲波睇下有冇膽石好過

睇私家啦

私家都唔比入啦 發燒

保重